721唔見人831打死人 10月1唔係人？

口號真係口號 當健仔係condom?
話知你鬼定咩 人多先安全
今晚去硬荃灣食糖水

五毛ac
拉

我block左你
咁更加要去荃灣

推